拜登當選美國總統集氣區

拜登長命百歲，身體健康，心想事成，屌你老味

我都希望你長命百歲身體健康，同時間睇多啲有益身心嘅書，訓練下思考能力
如果唔係咁樣人生會好可悲，好似你咁講埋啲咁冇營養嘅嘢

拜登？下 有咩好講 贏硬架喎

拜登必勝

俾左膠負評

最緊要燒山金口

連燈力量撐拜登

拜登當選
大把支那童男童女進貢

唔支持侵=左膠？
好心你唔好咁多二次元思維
真心覺得你冇乜資格恥笑藍絲，你同佢地差不多, if not worse than them

推到蕭生祝佢高票當選

共燈

燈爆佢

登登有咩可能輸

牙登

仲有2個月連燈撐拜燈

牙燈必勝

今次好勁...
戀童,癡呆,左膠,BLM出齊晒
好勁
四大發明
同d黑鬼講,HiHi你打劫個部大電視都係我幫你架咋

其實我好想問連登侵supporter一條問題
如果你覺得拜登當選對中國嘅外交政策就會因為總統唔同完全u turn，咁美國係咪總統一個決定所有外交政策？

所謂嘅民主國家有乜可能因為總統替換呢個唯一因素而政策180度改變？
點解你哋對民主政制有一個咁奇怪嘅認知？

呢度冇侵supporter入得呢度全部撐登登

好好笑呀

一齊推post

我燈必勝

咪係佢喺到問都嘥鳩氣
呢度個個都撐拜登
因為呢度個個都知道佢同力架馬當年嘅政策令到黨嘅恩情可以傳遍全球各國

大個仔啦，咪撚咁戇鳩啦

唔通
你認為撐拜登嘅都係戇鳩

拜登

支持拜登
大豆侵下台

推

我們都是拜登仔

拜燈加油

幼童身體自主指日可待

我登必勝

其實係人都知 美國總統 唔似中共一言堂
但佢地的外交政策 好大程度受參眾兩院影響
當拜登當選 自然多民主黨人
民主黨背後金主 主要係wall street 而wall street 奶共奶到發大達
好似奧巴馬當年同拜登一齊 放左中資入美股票市場

所以就咁沙盤推演 拜登當選 有好大機會 會奶共

up乜春呀，呢度撐China joe wor ，睇清楚標題未?

我係拜登仔呀 hi

見cctvb 日日踩侵捧登，就知上面想邊個贏啦，我地咁愛國梗係捧拜登

拜燈

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

路線正確
依家上微博出post撐Trump會比人del post
撐拜登就住無事

邊個左膠負皮我就唔知 不過真心膠就搵到件

G持

兒孫（非血緣）滿堂

唔好意思，借一借個位
［整合］推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文

今日起我哋都係拜登仔

Gchi

Linden support biden

拜登嬴硬

Make America Creepy Again

who fuckin cares
拜登訓係到都贏
連登仔不願面對

登登一定得
💡💡💡💡💡💡💡💡

屌 點解咁多真心係到鬧支持拜登

每日一拜燈

拜燈一定要當選呀

祝拜燈繼續同小女孩快快樂樂贏總統

拜登仔

搵燈神講幾句。

我嘅估計美國拜燈上場後,反而到歐盟國家反共

歐洲佬同美國成日黑白臉,有版你睇

登登

長命百歲

拜登SURE WIN
ALL IN BIDEN！！！

聽完臨立會2.0大辯論 民主黨仲死雞撐飯蓋

屌佢老味撐拜登又唔撚得，
好難服侍

想支持但唔現實,南海打硬

開始出壞消息,頂住呀,我的登

敗登不做總統 天下蒼生無救

In Joe Biden we trust

Go Joe Go
Vote Soybean Trump out

集氣唔係要睇龍珠嘅咩？

Biden，民主黨（美/港）必勝

in joe we trust

頂住呀拜登

有共產黨支持 Biden無得輸

登登登登

[和你簽聯署] 想禁微信抖陰，差你一票

連登愛拜登！
拜登一定得！

贏梗嘅仲登乜9

愚公移山

Liden for Biden 2020

Pedophiler lives matter

媽咪麵 登登登登登登

我地要對拜登有信心
拜登一定必勝
大豆侵選舉收皮返鄉下耕田種大豆

拜登必勝，侵侵返去Trump Tower玩女安享晚年啦

Trump一定輸

拜登8月吸金108億 打破總統候選人單月籌款紀錄
中央社
中央社
20.2k 人追蹤
The Central News Agency 中央通訊社
2020年9月3日 下午5:01
留言
（中央社美國威明頓2日綜合外電報導）美國疫情未歇，造勢活動大受影響，民主黨總統候選人拜登陣營展開一連串線上募款活動，8月募集逾3.64億美元（新台幣108億元），打破總統候選人單月最高籌款紀錄。

法新社報導，前副總統拜登（Joe Biden）的競選團隊今天表示，拜登和民主黨全國委員會（Democratic National Committee）8月共募集了3億6450萬美元（約新台幣108億元），其中2億500萬美元來自線上小額捐款。

哥倫比亞廣播公司（CBS）和紐約時報報導，前一次總統候選人單月最高籌款紀錄，是前總統歐巴馬和民主黨全國委員會在2008年9月創下的2億美元。

現年77歲的拜登在聲明中感謝支持者，直呼「這數字真令我感到震驚」。

拜登還說：「其中有超過2億500萬美元，相當於我們募款金額的57%，都是像你們這樣的線上捐款人，一次捐出5美元、10美元、20美元，一點一滴累積而成。」

拜登敦促支持者：「如果我們想要確保能有贏得這場選戰的機會，就必須締造更多紀錄。」

拜登說：「不同於你們這樣的基層捐款人，川普的自動提款機依然存在，並得到外部暗錢支持。」

「你們最好相信，他們會竭盡全力攻擊和誹謗我、賀錦麗（Kamala Harris）和我們的陣營。」

拜登8月12日宣布任命加州聯邦參議員賀錦麗為副手後，短短24小時便湧入2600萬美元捐款。

川普和共和黨全國委員會（Republican National Committee）7月募集1.65億美元，而拜登陣營當月僅募集到1.4億美元。（譯者：劉文瑜/核稿：陳政一）1090903

幫手燈啦

無時間啦

Winden sure winnn

幫手燈啦，無時間啦

Push ar

Biden sure win

今日港股升咁多就係大家都知道拜登會贏, 中國都會贏, 雙贏

Biden

成個連登都支持拜登贏，1賠1.1，無得輸啦

Biden 當選總統